[王菀之] 到底Ivana呢個名點讀先岩?

點解Ivana讀做 E番拿,
唔係讀 艾墳拿?

我讀開Ivana
但都聽過其他人讀Ivana

次次都覺得好撚on9 又唔係好笑

埃彎拿

等我ivanka教你啦！

係讀： 易 番 娜

叫開 呢an拿

易彎娜

二返拿
埃噴娜好似喺Ivan後面夾硬加個na音咁

咁ikea係讀ikea定係ikea

Ann VS Anna
都係咁

挨墳A

i 墳 呀

唔係讀「易彎嗱」咩？